有冇人好鍾意食韓國野

炒年糕
炸雞
血腸
燒肉

頭香

垃圾

但係香港食好貴

去過一次韓國 唔會在去

係 明明平野

狗也不屌

鍾意似水果味燒酒 甜甜地又夠快醉

泡菜 羅白

剩係中意韓國即食麵同燒酒